建議各位手足被狗驅趕時退守至蘭桂芳！！！！！！！！！

到時隨時有幾個飲醉左既勇武俄佬衝到好前

睇下班警犬敢唔敢打尻d鬼佬

到時第睇外國讉責

除左老蘭 大使館就有得諗

上次咪兜頭噴左鬼佬胡椒噴霧

狗唔認人架

只會認主人

噴鬼佬後果大過噴普通學生

真

一到夜晚就散啦
搏拉

樓主係咪太細個呀
老蘭又窄又斜，以前試過人踩人災難GA

大試館就有得諗，因為係屬於外國範圍
仲可以尋求庇護，不過唔知要幾大鑊先有領士睬你

502525, 咁咪好，等D克警上身